夜晚晚唔訓覺就係瘋狂食Papers

有無同路人都係咁夜仲做緊literatures reviews

RS=咩?

RS: research student 有人工免學費，會落名
RA: research assistant 有人工當打工，未必落名

加油巴打

Big thanks

加油見到都辛苦

撐住阿喂

唔算太辛苦，至少我覺得過程係享受嘅，只係怕被拒絕嗰刻會好絕望好沮喪，不甘失去咗花費嘅心機同力氣，最後無被人肯定，白費咗。但的確成長咗，又認定咗自己目標已經無諗同人比較了，畢竟有啲人gpa高係都有付出幾年，我呢啲叫付出少少爭取表現

連登咁夜都仲咁有愛謝謝你

巴打係真心有興趣係繼續做Academia嘅工作？
好少人讀完MSc唔直接上PhD仲讀多個Master

加油 香港少人行呢條路 好多都係nds

想，但唔會係香港做，不被重視。

巴打加油

多謝Ching

個人意見會prefer 外國直接PhD
如果你想繼續讀完香港發展嘅有個外國PhD一定吃香
如果外國發展嘅又可以預先適應一下外國環境

好在我個programme都有大約半年full-time research component. 但唔知外國計25%係duration定計credits 不過應該係duration啦，credits你electives take少啲就過硬25% 不過真係唔睇定啲admission requirements 都唔會知。好采無報到香港full coursework 嗰啲programme

食畢業證書

識得咁諗就好
而家冇結果 未必最後都係白費嘅

啱聽，我睇過嘅文都有打電子notes search番真係易啲

醒目

「解悶工廠」 點解還押抗爭者仲睇到連登？

RA唔落名? 就咪撚做啦屌
有contribution既話唔理咩post，有冇post都要落名

個社會都冧咗真係完全唔想玩呢啲文憑社會遊戲